乃木坂46討論區#145：京セラドーム大阪7th YEAR BIRTHDAY LIVE

LIHK乃PO呼籲:
「歐皇得些好意須回手」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？

TEMPLATE:

1001唔開

開錯台sor

開錯台耶金絲

滯港撚yoda老公留名

滯港撚留名

廁

加美山真心幾型

留名

滯港留名

ac第一次開po就柒了

小妹都唔想

大園桃子 岩本蓮加老公留名

滯港留名
各位日巨手足請為牙七送上祝福

報咗驚 洗定屎忽

放過我一次好唔好

LM

畢業快樂

濟港撚留名

大房 二房留名

乃團咁多好女仔 好難單推喎

今晚好好反省下

白石麻衣留名
24號見

痴線 支持好女仔都要反省 咩世界

滯港 lm

好靚

又話棄左馬場既？

滯港留名
課完金都整唔掂個vpn

想換名但唔知換咩好

直接叫自己做廁撚咪得

ching咪咁串好喎

手機定電腦牙

個活動點解唔可以淨係抽七仔呀 營運：有得凈抽仲有人課金既

有4星算係咁喇

完左上個活動手痕抽左好幾抽普通轉蛋
無諗到咁快新...仲要係22單

電腦課完login完連網都上唔到

一生只愛西野七瀬留名

呢隻GAME 日日出新 唔洗轉普通
btw 營運咁先唔識搵錢 你出淨係抽七仔先多人課金
反正虛擬野有乜所謂 改個數值加幅圖要幾多出幾多

牙雀老公留名

黐撚線張圖有冇source
利申唔係我

聽聞冇乜人課都有得拎直筆

條女夠16未?

不過新手ac就唔洗諗衝event排名 衝下籌碼搵3星4星好過
呢4日玩隻死人game算

唔課拎直筆個d 24*7咁玩 你做到你都可以

直筆唔係入到排名再抽籤咩

呢架唔洗稔直筆喇 無MEMBER再去台灣 就一直唔會有簽名

24號見

吊你牙，原來你中咗

合法蘿莉

都岩
直筆野.....有錢既 日雅見 無既 898

留係香港做狗喇 幻想清

終於等到老婆完show陪佢食宵夜

日版墮入情網去馬!

其實日版仲好玩

你早响啦，濕濕一早等呢個機會陪佢

珠美入選拔未LM

牙鯨是咪有咩誤會

小妹非gay

改圖嚟，請尊重，謝謝！

你老婆仲係後台出緊story

佢真·老婆仲當自己係乃團成員

比D尊重阿嫂 人地唔可以上台出story 咪去後台出

我都估唔到廁哥依家先黎買到

點買到 ？牛？

點買

樂天

=.=

吊牙

睇完Live之後🇫🇷
1:Misa左邊膝頭上5cm有粒痣
2.好女仔美月大脾俾想像中粗好多，同久保差唔多
3.四期入面田村同小筒井真係好撚靚

美月應該係做得多situp先粗咗

sit up用大脾肌肉

搞錯咗

筒井我條囡

佢應該想講踎低起身嗰隻situp
利申 美月健身教練

sor

請尊重，謝謝！

本身都係大隻西

個d唔係叫深蹲咩

都希望你尊重返寶寶，話自己係老公又唔負責

想試

我裝完用desktop就連到用notebook就上唔到網

米再屈me la ok ?

死g lo

賀喜受歡迎程度僅次小櫻
北川講英文d人黑人問號

成班架仔唔識英文 等我嚟

啊呀咩真係正

一出場全場癲左

禾七

記唔記得企十字台 兩人一組 輪流企起身跳嗰首係咩歌
牙梅同麗乃一組

又少一個

禾唔喺現場
見有人講啊呀咩先搭下爹

老婆

營運撚狗咁撚fans
等你哋有位淨都唔買丫拿

得返hk3

滯港撚

咦我quote錯人 本身想問霸氣Ching sorry

滯機撚留名

第二次迷白苦行歡迎手足參加！

聽講你中幾多日下，當還返日出嚟啦

機都有得滯
喺飛機坐咗幾多日

老豆巴
到時關照下小弟

最粗一定係膠膠妹
3單套戰衣佢對象腳出晒黎
肥月都屌打佢

我金魚記憶唔記得

禾柒

浪漫章魚燒

驚喜現身

我在日應該噤到day3 已經冇諗住爭D4 心痛

罪大養豬場

唔係章魚
一個人企起身跳嗰陣另一個人會踎低
希望有人會答到

想同miss音推瘋狂tg

去馬!

你睇番五六七單有邊首咪知

請尊重 謝謝

唔好意淫美月ok?

20歲老女人

美月臭g

20歲咁老

完左個聚再開谷

醒起好似係六單件衫
咁睇返之後嗰首應該係人間という楽器
不過我連音源都搵唔到

嘉年華歌 平時唔會唱

六單好似無一首係咁跳
ching係咪記錯

你有無check mail, 佢要答5條問題先開俾你

真

你老味

咁可能要下年出碟先解得開個問題
Btw阿梅對腳真係世界級

唔好吼住禾梅

係咪係打直中軸線列隊跳舞？係既話就係你講果首

人間樂器，沈金以前成日播

其實試完ok嘅話，我都會買定3日求穩陣但仲未試用到

你地付費睇試片得唔得？得我就買唔同佢慢慢玩

冇吼，剩係會用欣賞角度去睇每一位成員
我仲要坐正啲腳膠位 一望上去就係腳
全部人對腳都好白滑 但係阿梅對腳仲要加埋勁撚長好撚屈

係！！！

有咩攪？
攪掂買3日都順

原來billy仔都係變態仔黎

英文已經係唯一賣點架啦

其實個個對腳都正

不過個人嚟講我最欣賞肥月嗰對

連有粒痣都睇得出
眼力好到

不安
肥妹都唔放過

嗰次睇乃木天見佢屈腳坐真係

未訓既在日手足唔好click

misa 心口鎖骨仲多痣

刀要d㗎仔聽得明先得架

等我親身驗證下先

乃木撮

睇腳睇阿梅麗乃好過啦

美月真係好仁

對佢兩個冇咩感覺

呢二張先啱你睇

睇初森making misa同白麻喺度玩痣

食飽飲醉依加見到寶寶又x慾大增

高妹d腿通常都好修長

遲下又法國牙梅麗乃好正

難得有二期有怜奈

咁快篤爆佢

首席梅推留名

misa心口有勁多痣 個集工事中最美&最丑顏
日村子掛住睇misa心口d痣 比7仔

禾決定去深山深潛4日

好想把肉捧給她吃

乃木撮竟然冇禾堀好少可

畢業了

老女人要讓位俾3期

睇清楚啲先

好豬

你就

唔係 禾真係清泉嚟 唔意淫
唔係曬命 但係嗰個位一望上去對腳就好突出
希望乃po所有手足以後都中呢啲靚位
個個有得瘋狂俾Member望同say hi

最後果張都唔

唔好大範圍攻擊

最尾嗰張邊個

佢哋咁樣吹風, 髮型師會唔會崩潰

習慣晒乃除衫

究竟麻木咗是咪好事 ？

20都叫老

lm

俾我睇能蝕晒

呢度d手足睇開15歲蓮加

呢幾個月出左咁多本先睇到麻木啫

睇完花花同日奈子個本 呢D料濕濕碎啦

想睇佢地著衫多啲

17年尾嗰輪先係出得最多

Fbi肯做嘢未呀 ？

yoda個衰妹呢張

留名睇sor

躝啦

Book場未

屌那星，yoda教壞晒美月

係咪掉轉咗嚟講呀你

book房ok ?

Ok 幫你同幻想清book一間總統套房

點睇都係左教壞右啦 你個腦壞左呀

仁月將會係乃團毒瘤

book總統套房咁大手筆 ?

佢2個不嬲無限錢 中24都買牛

好rich

中24先要買牛

咪係，yoda擺明係清純怕羞型，對男女個種事一概不曉個啲啦

又唔幫買

牙梅有下係升降台升到頂望鏡頭笑好正

之前都仲係，不過而家我教識咗佢

下任ace

左邊清純派嚟，唔識個啲嘢

唔想po gif同啜手指了，po到厭

係咪好有初戀feel ?

白麻都除到盡，再出冇突破啦喎，雖然唔除都大把人買

一係sell返清純feel，一係就女人味，唔好再除啦

20尾sell乜鬼清純

見佢著校服都仲ok

珍，不過都係勉強carry到

廁哥買 你怪佢

結衣30

痴線 有飛買俾你咪算係咁 唔係我你有得見七仔？

對唔住大佬大佬我想買牛牛

Yes 三代目乃木坂之顏

結衣都開始做人妻 真係老了

你地無限錢驚what

咁除落去 係唔係要拍av先滿足到

似24

開金礦

我都想 係就唔洗就住買唔到アリーナ牛

扯能左 ...sorry miona

咁你睇馬場咪扯住睇

其實牙堀我都ok架

課左幾銀？

扯啦

唔想色情都比佢搞到變色情

女人你啱架咩

緊係啱啦，我不知幾鹽濕

都買唔起アリーナ牛 最平都10萬yen

你啱啱先講完牙堀你都ok

同啲賊比人捉到個陣強調自己冇偷嘢有乜分別

死G lo

我都ok，牙堀幾仁下

扯咗啦

喺底望上升降台最頂好多腳睇

牙侵好鹽濕

no色情啦

好正

好想近距離望乃啲腳

望腳就唔色情

呢張成個武田玲奈咁

佢睇腳係想學下自己對腳點樣變到又白又滑

濕濕幾時變性

都是我老婆

睇唔睇到班飛人裙底

武田依家都唔靚

有打底㗎嘛
同埋禾白飛到成個仙女咁我剩係focus落佢個樣

你睇晒四日

搶到第一日咋
今日開始就要同大家一齊睇文字live

你會買唔起

24冇戲飛

day1居然有七仔都值回票價啦

冇諗過因為我19號先下定決心飛
所以諗住應該冇晒戲院有飛
講講下有啲想搵戲院睇

冇晒啦
有冇計可以一齊睇

uniqlo

係，真係好撚開心
由諗住冇機會再見到七仔覺得好遺憾
去到聽光合成諗住唉冇機會聽到七仔唱喇
點知突然多咗把聲
見到高山摸一摸耳機，好驚訝咁樣
跟住我就同班日本仔一齊欸欸欸
下一刻七仔就出現喺我哋面前
全場即刻:啊啊啊啊啊啊啊啊ななせ
嗰種感覺真係人生最美好嘅體會
好彩得一日都有嚟

愛寶寶

買個新體感有冇得諗
利申唔識

EGG

生駒靚咗好多

二姑媽你老婆

今日到日村子驚喜現身

呢個look我ok

但短髮不了

想睇日村加設楽雙C

日村子

係都生駒先啦，尋晚比工作人員拉住冇得上台好慘

個一刻一定好正 好想睇

想知禾七唱光合成有冇走音

唔好深究

窮呀DLGH

櫻隊可唔可以唔好咁扭扭擰擰

等睇依個
桜井玲香（乃木坂46）×若月佑美 スペシャル対談〜演じるということ〜

最後一次唱
就算走音d人都唔care架啦

一個寶寶比人拉住冇得出
一個七仔去探班比人推出去

諗住去後台開餐點知俾人推上去

仲有價值嘛 啲飯咸完又狗衝訂七仔畢goods

遲下肯定出哂3隻味

有埋器腔先正

本身上次叫白麻黎諗住佢會話我又未食過之後出外景

搞落去變全團公費旅遊

雖然睇concert既機會不是我的
不過都襯墟過黎大阪Dome感受一下乃團live週邊既氣氛

個女仔拎住橋本推巾

咁樣賣廣告實會出哂3隻

7仔既product，有一半已經sold out

好掛住老橋

唔出哂邊填得番請松村條數

話說新体感比極都比唔到錢，有無手足都唔得？

你去到邊度唔得，出咩msg

rich

我花既毛巾賣斷市
唯有買返7仔既毛巾啦

日本買係咪排得好快

每日都補貨的 加油

我中銀master，見到半下中銀手機驗證就彈返出去
出左呢個msg

聽日同後日都唔響大阪

中銀唔得 我試過

排左9個字，企到對腳就gg

用其他卡啦

召喚排左九個鐘既力十清

收到wind條友攬住條女排九個鐘

攬住音推排九個鐘

係 左邊台妹 右邊絲打

音推咁靚女都畀力十清食到公平咩

聽講音推幾淫下

如果有圖睇下就最好啦

力十清一定晚晚後推音推

示意圖：

果陣見到成個人灰撚左

力十：我全都要.jpg

on9呀？佢有兩條女咁撚正返去屌足九個鐘仲好啦

btw美瑠

都唔差，係個袋大咗啲

上我老婆下我私家雞

哪來的自信素顏

乃po標準回複：sor

唔錯喎

條眉仲係度已經好好

仆你個街 nmb 同 櫸坂有睇個2個都比你知道 搞到深潛都上黎

*欅

仙到

秋元會變左無眉娘

有無巴打都有去過 今日岩岩去完

Sor囉咁

我都想去

你咪去完 仲課左幾萬銀

去完唔可以想再去咩

得 你又係無限錢飛行系

滯港想去都無得去

我都滯港做野 搶唔到24

想要mb名匙扣

我都想要

無七瀨 無買

排完隊之後個晚
想知再講

冇人想知，唔好講，講咗死全家

喺問邊個member紅啲會唔會引發世界大戰

喺度問

上面咩名

琴日去咗

搞夠我d老婆未

得個知字啫識人好過識字

應該理性討論多過白痴護主

追post喇 廁撚

狗推

客觀條件: 拍劇/電影 拍CM 寫真銷量
都係得1 ,2個姐

想知個展大約行幾耐

咁要定義下點先算紅 呢一步可能已經大戰

好快

都係
不過你推既唔一定要最紅既...總有你喜歡既地方你先推既姐

我諗住買當日卷 好驚冇晒

生駒里奈

Jed，thx

最引戰嘅都係美月嘅啫

估唔到濕濕個G lo識啲嘢

暫時唔笑佢3個鐘啦

小坂菜緒

呢個公認最紅

生駒里奈算唔算紅

邊個最紅都冇所謂啦，反正牙侵你都成隊推晒

當日卷貴200羊喎

我都想咁講 反正紅定唔紅 都係侵要哂

前賣唔係要2日前係lawson部機買咩 苦行之前我冇時間

GU

都要有火藥味先當大戰

純粹抱住欣賞嘅心態去睇

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

咩2c牙

我老婆嚟

仆街唔係我本人回覆

求連囝del cm

前一日都得

米jer la

嘩清咁識食，呢二件

終於精神分裂

白麻七仔花花牙雀，村外最多人識

乃木坂之顏生駒都無

生駒係乃團icon

朝早先到 嗰日就要去睇

我老婆白石麻衣，二房西野七瀬，三房山下美月

兩個女朋友：牙音牙琴

一次得罪成個乃po

好在全部都唔關我事

全部都關你事喎

丫竟然會俾二期唱border咁好
唔叫三期頂埋呢首

唔唱邊有得賣慘

都唔關我事，月櫻推

M0 OVERTURE
M1 何度目の青空か？

MC1

M2 私、起きる。
M3 Tender Days
M4 あの日 僕は咄嗟に嘘をついた

MC2

M05 あなたのために弾きたい
M6 なぞの落書き
M7 革命の馬
M8 自由の彼方
M9 誰かは味方(若月佑美→伊藤純奈)
M10 あらかじめ語られるロマンス
M11 立ち直り中
M12 ボーダー

5分鐘

今日可能有サヨナラの意味同強人所難
沖去聽漏音先

少有得呢首 白米様 三期曲同新幾曲unit仲齊人

會唔會有

留比七仔

到時見

美月

扮咩呀，成隊都關你事

所以話可能唔係今日就係day4
一係Misa 一係七仔c

其實係等入場耐

留名環状六号線2個三期代

個人認為七仔會嚟足4日

唔係又屌鬼

強烈要求misa c

有機會

20單真係正
歌正舞正 仲有仙氣白白

想睇馬拿豬素顏
外星人

24號 nanami同maimai會唔會去睇呢

隨時上埋台

應該得生狗上去搶風頭

有無諗過係美月c

唱完就卒

琴日睇到尾仲諗住冇機會睇到正版
有girls rule 都算
點知encore突然有 我即刻咸能咗
作為迷白day1真係幾滿足

今日呢場全部神曲

可能一齊關係席度睇

全部畢業member上台大合唱

仲等咩

想得太多
上次二姑媽卒 成班坐關係席睇

美月把聲好似冇起伏咁

M13 太陽ノック(センター：齋藤飛鳥)

MC3

M14 制服を脱いでサヨナラを…
M15 無表情

VTR

M16 悲しみの忘れ方
M17 ポピパッパパー
M18 大人への近道
M19 強がる蕾

MC4
星野みなみの父が来場している模様！
「お義父さんとお義母さんはタオルを買えなかった・・・」

M17 ポピパッパパー
M18 大人への近道
M19 ハルジオンが咲く頃(4期生披露、センター：柴田柚菜)
深川麻衣VTRから柴田柚菜センターで4期生が披露！

M20 憂鬱と風船ガム
M21 急斜面(橋本奈々未→梅澤美波)
M22 遥かなるブータン
M23 不等号
M24 低体温のキス
M25 口約束(若月佑美→佐藤楓)
M26 環状六号線
M27 Threefold choice
M28 太陽に口説かれて

#乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE Day2
2019年2月22日17:00開演 @京セラドーム大阪

セトリ 実況34

環状六号線
さゆ、りりあ、葉月

搵晒三期頂，都唔俾下其他二期😥

唔巧再刺激禾

你已經去咗四期

嘻嘻你加油，睇睇下對三期很反感，對乃興趣都減退了好多，都棄睇得7788

你係咪傻能左

乃木團起死回生
junna同久保

未睇到白麻音B應該冇咁快棄

誰かは味方 有純奈代月月已經好難得

乃木團
ドラム：齋藤飛鳥
ベースギター：中田花奈
キーボード：和田まあや
ヴォーカル：伊藤純奈＆久保史緒里

スペシャルゲスト：氣志團の二人

咁勁？

嘩 氣志團guest

早幾日見到有人賣生寫換全握卷握misa

到 告白の順番 邊個會代月月？

ないものねだり 4期唱

就算討厭三期
也不要討厭四期(除左北川)喔

玩到咁大

好 咁反三期了

反美月蓮加我係g持的

反美月好啦
其他member係無辜的

M29 欲望のリインカーネーション
M29 空気感

M31 失恋したら顔を洗え！
※乃木團 ボーカル：伊藤純奈、久保史緒里 ドラム：齋藤飛鳥 ベース：中田花奈 キーボード：和田まあや
本物の氣志團メンバー2名(西園寺瞳/トミー、星グランマニエ/ランマ)がギター演奏！！

VTR

M32 裸足でSummer
M33 僕だけの光 M34 シークレットグラフィティー
M35 命の真実 ミュージカル「林檎売りとカメムシ」
M36 白米様
M37 オフショアガール
M38 行くあてのない僕たち(岩本蓮加、向井葉月)

MC

M39 ないものねだり(4期生)
M40 君に贈る花がない
M41 2度目のキスから
M42 あの教室

J咗日向坂未？

サヨナラの意味

又雀c真係固定咗

Y反蓮

七

西野七瀬がバスラ2日目・アンコールにサプライズ登場！「もう少しの夢」をソロ披露！

即係所有solo西野自己唱

屌打欅！！！

乃木英新班底正過舊班底
日奈
ol
優蛋

Ching住邊？

咁得閒
仲以為d solo留番晒day4
睇個勢三日就全曲

難波附近

一日四十幾首

day4仲有咩唱

２度目キスから老吉sub

仲以為會抽d留番day4唱

day 4唱啲表題同自己C unit嘅歌

咪就係 仲要有埋七

都唔錯啦 係無諗過頭三日都會出

冇睇list原來八九單表題都冇唱
咁點解又唱solo
係咪用黎俾member抖下氣

日日出 依加已經冇工開咁得閒

一日一首solo

每日出嚟一次

solo day4應該都會唱

可能本身營運要七仔係最後一日先上
但係七仔想啲剩係有得睇day123嘅人都有得見佢最後一面，所以咪上嚟唱下solo
咁諗就會覺得七仔真係好好

七仔走咗邊個頂七仔個位同白麻做左右護法

寶寶完勝
咁忙都仲掛住乃

禾哋都幾近

可能禾七唔想應酬你地班毒能
但係營運逼佢日日上

#乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE Day2
2019年2月22日17:00開演 @京セラドーム大阪

セトリ 実況67

4/17アルバム発売決定。

營運逼佢日日上散埋啲飛
其實真係寧願最尾一日先出

琴晚都想一齊
但係唔見咗鎖匙唔想出去

電腦分析，百分之五十五係牙雀，百分之三十八係與田美月頂走白麻，百分之七係花。

唔能出single

屌想散就早講啦

甘日就公佈大碟，聽日公佈有人卒？

知有得見七仔一面頭三日我都會抽

係 話唔定七仔根本唔想搞咩辣殺live
阻撚住佢搵食點知應承咗上一日之後又俾人逼上埋其他三日

其實得day1有淨姐

搵乜食 都冇工開

應該係啦 都預左有人卒

好彩有見過 差白麻音B

邊個咁大牌可以係bd live講

成班二期摺埋夠唔夠

二期就躝番去under live取暖啦

姐係咁講

躝啦屌你老母 依加冇咁快24單咁可能sem break有得睇Under Live

i mean 2期躝翻under

Sem break有under live就正
做社畜前見一次

等睇手足講：最衰生駒卒咗都食晒d資源

後日去唔去巨蛋 想買cd攞海報

未咁快出新單可能直接四期空降
冇得睇美月C

珍 EGG打G比柒做

In 北川 we trust

二三期都係咁㗎啦
我寧願Misa c

禾唔推七唔排啦
不過d人去晒睇live可能唔洗排好耐

4月17
都冇 みさ 啦

會唔會有首solo

佢值得一首c
solo 都好

冇強がる蕾

前面上海棒

琴日去見到cd冇乜人排
但係第四日有其他單曲海報唔知會唔會好多人
我都唔係好神推七仔，本身係想買啲CD，但係有咁大張海報又幾吸引

好歌應該傳頌 希望解除封印喇

唔知day4會唔會再唱

真係好柒

琴日見有人用春袋棍

識玩一定出咗兩日之後第三日唔出

出兩日第三日唔出實俾人屌死

我都希望，
但係覺得呢啲時候畀misa七仔唱更加好姐

Day4吊高七仔

留係房睇live

唔會啦
misa冇C仲要佢唱人地果首

Misa 可能係solo live先唱呢

急斜面個d 搵牙梅都唔搵misa啦

買咗新體感？

太好了出album

少d人握

利申：真係少dd

俾得佢開solo con應該有歌俾佢呱

唔知有冇46tv呢

隔離團上MS有放送事故

咩事？

攝影師運鏡運到自己都入埋鏡

係咪cam man唔知要影邊個之後亂fing

其實都幾慘，第一次live就出事

然後day4話比你地聽我都係唔畢業啦，因為唔捨得你地，嚟個終極大騙局

如果真係咁我又唔介意比你呃

之後可以以後唔洗撈

佢會講我會留番係乃木坂........LLC

去到咁盡

七仔冇寶寶撈得咁好要番娘家

想睇

俺の嫁！俺の嫁！生駒里奈さぁぁああん

北野武嘅節目

係

寶寶見到三代火影聲優

依個樣同之前係Bingo攞到個鬧鐘個樣一模一樣

靚左好多
本身唔為意係佢
聽到聲先知

寶寶個樣乜有咁難認咩

都係咁柒

本日2月22日は、乃木坂46デビュー7周年記念日！おめでとうございます！
バースデーライブ終演後にお祝いする白石麻衣さんと生田絵梨花さん

好QQ

QQ

寶寶

我老婆同我老婆

屌仲食緊野番唔切酒店睇

原來今日腩腩老豆黎左

辣殺!寶寶都miss
好彩我今日冇得睇live

牙媽仲要排隊買goods

你部電視上唔上到網
我部淨係睇到youtube
想用電視睇卒con

Miss推

你住airbnb?

下我部電視得睇電視嘅功能

美波寶寶

咁慘不孝女

類似果d
係expedia搵到

電影版有marika?

幾錢晚？有冇相show下幾大？

課個chromecast
好似都有手機駁hdmi嘅線 但唔知質素如何

有冇人有飛鳥跳扇風機D gif?
好可愛

成熟鳥

禾老婆好靚

幾靚，但都係好似妹扮大人

我得呢張

無左pat陰即刻變翻做細路仔

牙雀扮學生妹可以扮到30歲

想g +1

好似個女偷咗呀媽啲化妝品嚟用咁

但好靚女

屌你呀死肥鳩

好想要第一段同最尾手指轉圈嘅gif

飛鳥=

係咪想死

童顏正到仆街

佢地唔除邊個養我

牙雀個樣太童顏

蓮加個樣仲老過佢

樣同身體都係細路仔
我認為迷雀比迷蓮更危險

ET

手指轉圈講緊呢個?

撘單問吓飛鳥話無人同你個聖誕張gif係邊到出嚟

好似14年聖誕live

太厚妝 不了

2014 Xmas show

好細
有d貴

想要禾白

又有我七

想跟，但得返7000yen喺身
仲要買goods同cd

開ot

咁快洗淨咁少

冇理由特登買個
YouTube有人播就好

寶寶出場！！！

46tv?

唔係有人走呀嘛 咁唔係驚喜係驚嚇wor

乃木坂46 4thアルバム「タイトル未定」2019年4月17日（水）発売！！

【初回生産限定盤】（CD＋Blu-ray）
品番：SRCL-11140～11142
価格：5,900円（税抜）

【初回仕様限定盤】（CD＋Blu-ray）
＜Type-A＞
品番：SRCL-11143～11144
価格：4,800円（税抜）
＜Type-B＞
品番：SRCL-11145～11146
価格：4,800円（税抜）

【通常盤】（CDのみ）
品番：SRCL-11147
価格：2,500円（税抜）

話明驚喜，應該係有特別嘉賓

橋本
小公主

ザンビ電影版

如果橋本出場就真係超級驚喜

點解會有種生駒會出場嘅預感

全世界叫回水

其實個驚喜係我同七仔宣佈結婚

企開啲啦你

帶得5000嚟，房租已經俾咗2000

諗起akb條女

比人屌到反皮

驚喜=阿七聽日唔黎
玩多你班友一鑊

屌喺大阪又冇得睇真係好撚sad

點解會有正皮 ？

大把人冇份睇 驚閪咩

咪就係，最好day4七仔射埋波

到時攬炒啦！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好撚惡毒

呢個我一定g持

有啲唔同
單手轉

呢段最尾果到

2000咁貴住好多日

幻想清癡q左線

呢張唔係gif 嚟嘅
都想儲埋

好撚正

身體最多咪同港女打個和

生駒你老婆

呢樣真

但呀雀有樣

原來你講呢個

扇風機最後一定會有

呢期佢反白麻 連自己個推都反，睇嚟鯨妹派藥都救唔返

冇得睇con完全癲咗

好可愛，好想攬住牙雀

瞓5晚

好正常
我冇得睇con而家決定反晒成個乃團

搵個位放低行李走圍搵下嘢食囉

仲要係無啦啦出哂四日
sony罪大滔天

一齊做愛?
我星期一嗰日4點50機
應該check out完去機場hea下就差唔多

G持

去下女僕cafe

咪係囉屌，仲諗住得day4，搞到我抽得24

返嚟我同你做

咪就係
諗住冇24算 你而家玩足四日 仲要day1有位剩

明明抽21-23都有得見白麻同其他member

john！

想睇七仔就要買晒4日碟

想搞乃po群p

睇埋maimai就訓

會單買一日㗎咩

Day4突登唔唱頭三日唱過嘅solo

五周大把人單買day1

希望Sony聽日電腦大爆炸，我準備啟動公程式

咁係因為橋啫

牙驚時

睇錯橋本環奈

可能罪大見五周day23冇人買先咁玩

佢對白麻唔夠愛，真係愛白麻連佢啲屎都會食啦

而家連飛都唔搶

點可以少咗我

睇翻今日張list首強がる蕾3期替
啲替位都好多3期

張bd唔平唔通個個買咩

屌你咩抄鳩我

g持 屌你老母罪大

day1已經俾你音B代咗首仲想點

屌佢老母一陣就掉爛陪ps4發洩

利申冇ps4

day1我覺得班under都算多鏡頭

Ching day34有冇得睇?

一首unit都冇 得乃木團有個純奈

屌佢老母嬲嬲地食埋個杯面去同yoda發洩

無限杯麵

冇 得d4電影院

聽日個個期待七仔出場，點知係生駒彈出嚟

發洩啲乜你

驚唔驚喜？意唔意外？

幫杯麵加料
係咪想食呢

最後一個 都唔撚好食 下次買返其他算

禾純奈有機會喇

好想睇another ghost同風船

我唔介意day4咁

我覺得個麵幾好食喎

しお好難食

結他搵左氣志團客串幫拖
覺得純奈+九寶唱得聽過上代兩個主唱
純奈真是睇得又打得 揸手點解唔得既

今日有ブランコ同２度目キスから

味噌先難食

係就慘鳥 Miss推

平時食開屎？

哇啊啊啊屌你老母有蜘蛛啊！！！！
點算 打死佢會唔會爆啲蜘蛛仔出嚟

maimai今集竟然唔能沖涼

純奈值得入選拔

薯仔味正 聽日去攞春袋獸想再課 但幾貴下

比你哋睇到蝕晒

男人老狗

係
食咗味噌同しお都覺得好食

乃Po蜘蛛俠

好鍾意ブランコ
乃團有rap既歌好正

好多人話似綠光2.0 不過係幾正 蘭仔啲眼神殺

港產蜘蛛俠

應該大叫回水

典解天哥未whatsapp禾有得拎

咁細隻驚what
用紙巾包起佢扔出窗/馬桶

你想用屎撈麵食 ？

可能係永島

炎上

不嬲到左就拎得 你唔係冇攞下話

火攻啦，唔好拍佢

禮拜三先去完唔去住了

買寫真咪有得睇

好可愛

白白定生駒

開個岡田俾你

both

正

想聽誘惑

咁真係估你唔到

點同姐佢天哥打手嚟

ボーダー
ブランコ
２度目キスから

佢地4個軍團真係好過癮，茅咗かりん都差d

知你冇錢拎

米燈

大阪邊度有杯麵買 好似唔多覺眼

玲奈個LV應該同橋本一樣喇

買乜鬼拉面 食下好西算

珍 大阪咁多好野食

想買返香港

24號有冇手足 live前/live後犯罪

有咩好西介紹

買返香港 不如返香港搵天哥買

睇你想食咩先

木津市場細細地但都幾食

巴打

如果有埋一開始果段就好喇

到最後係清羅大住個肚出黎跳兩野

唐吉訶德有

扮扇葉

呢到無人有live睇牙

新宿等

飛鳥

表演生仔

壽司或者拉麵

果然令人窒息

玲奈: 叫我黎做乜春

ブランコ套衫幾型
巨人入面啲調查隊服咁

個MV都好正

滯港

果啲唔同經理人公司應該難啲吧

話唔定加美山上台唱

今日去左間都唔覺有

首歌都正

個個套衫都唔同
仲有腳

玲奈SKE都唔多理,邊會黎乃

琴日去千日前店得橙色同藍色

全場跟住吸氣呼氣

你哋好撚仆街

MV拎果d屠龍工具

屌搞到唔小心轉左手動呼吸

預產期7月呀，佢生得先驚嚇

2019我愛白石麻衣

可以試下搵真啲 因為佢啲杯麵唔係一個位擺晒 都幾亂
再唔係去千日前嗰間睇下，前日見到仲有

🇫🇷清廁到同侵侵有得揮

蘭仔唔夠高
點解日本仔咁鐘意用抖音

呼籲大家珍惜老女人

玲奈: 我兼任 你7週年生日關我撚事

聽日去睇下先 頭先行過道頓堀唔覺眼

終於清哂

你哋會儲？
我dim晒

又唔佔位 儲下有乜所謂
唔儲連食既價值都無 買一箱兵衛仲好

佢哋食杯麵就係為個蓋

貪佢好食咩

得和ラー個蝦湯叫似樣，其餘真係不了

發夢去揸松村手
就到我嗰陣條友唔知去咗邊 之後就醒咗

負皮已俾

你兩個食朱古力算啦

收到風佢地食過

唔好將你同濕濕啲野拎黎我到

去day3 4或者路過既可以入去睇下
生寫集散地個入口直入轉左行一陣

再行入啲有簽名板 簽左KO咗既歌

同埋睪丸獸

原來Day 1 頭9隻single仲有咁多隻未唱....

其實我覺得寶寶隻ten醬係得意d

你地3個gay佬玩3p啦

收到wind 偽毒巴 廁哥 力十仔喺台北乜都玩齊晒

玩排隊咋 我都想學力十清咁玩台妹

估唔到力十仔都係gay

原來台妹掩飾嚟

你意淫飛鳥就係掩飾你係個死gay lo

咪屈，禾幾時意淫牙雀 ？

成日

珍，牙雀都意淫到其實幾變態

岩 意淫琴音嘅直頭要燒完袋毛再剪jer

咁佢要剪幾次先得

好彩我冇

老婆大人前日著住一身白衣喺正我頭頂飛過
係仙氣啊

認錯人啦billy仔，你撞鬼咋

B站竟然有Mai Mai 套劇睇

有熟肉

睇黎似有賣版權

B站官方有字幕版

要大會員先可以睇最新個集

官方字幕版都係搵maimai字幕組去整

得正式會員
大會員要課金？

睇劇唔洗上B站啦

睇錯，正式會員都得

想知阿七派既賣幾錢

B站唔知點解有d睇1080順 有d360都lag
劇就唔係b站睇了

邊個咁有眼光留起佢賣

七仔派到喊個期 好耐啦啵

B站要睇時間，日頭至7-8點前1080都順，8點後就睇360算啦

應該焚化咗好多年

好似係日本橋嗰間生死館

1單個時呀嘛，咁就7年

想當年我有，但掉鬼咗

屌呀

七年前牙叔幾多碎

個陣個fd比我，叫我睇下隊嘢，但個陣覺得個隊名好柒啲人又肉酸冇乜興趣咪掉

我fd個女而家都3歲了，但我仲迷緊idol

11碎

好似30

你說悲不悲哀

珍 抄489

啱啱出道個陣係柒啲

佢地出道個陣我仲睇緊少女時代

利申當年17

而家咪超越埋囉

好似係

成堆牙叔係到想當年

小妹今年先18

細個睇tvb激優一族淨係識Akb
46聽都未聽過

利伸個時中一

悲哀

唔想30歲仲要迷idol過日子

我記得激優一族好似係朝頭早做

幾多碎話

我記得好似有放學icu啲人主持

出道嗰陣嘅白麻同七仔都麻麻 我覺得嗰陣最靚係橋本

濕濕做得佢老豆

個陣我淨係知邊個係生駒里奈

14有冇報細數架

個時佢地成個不良少女咁

而家啲妹個樣好成熟，分分鐘衰11都唔知

白麻根本mk妹嚟

放心啦，你都冇機會衰11啦

你睇下你id

小學已經迷akb 毒到入U

想當年我仲迷緊結衣BB
同埋依個時間應該係追緊套倒數第二次戀愛，男女主角加埋差唔多一百歲
同埋係討厭idol

當年睇完戀空

成日幻想自己同條女係圖書館扑嘢

當年西九有間akb鋪之類既野 仲恥笑個frd迷idol

佢屈鳩我，我未夠30

現實好難發生

梳囉 我仲通宵排過隊

當年睇code blue 山p 結衣 惠梨香 比嘉愛未 無得輸
咁就十年了

當年著底衫褲拍mv迷倒不少男性

水着單

當年恥笑個女同學去西九排隊握麻友
話有咩咁值得排

依家

男性
鹹濕佬

有迷Idol嘅女同學都唔珍惜

情趣內衣

成班牙叔想當年好嘔心
利申啱啱升小五 白麻姨姨好正😍

通常個樣都係同自己一樣岩岩殘殘
但人地化下妝著下日系衫就可以轉型

利申小三，有挽抖音

同埋有冇人帶我挽pubg

收皮喇 你個mk型到

音推幾似山p

仲要好抽過泰臣

調轉左 其他係泰臣樣
戰鬥力大約池袋西口公園時期嘅山P

tvb泰臣?

拳王泰臣呀！

夠啦，靚仔過我

我個樣示意圖

個頭係邊到剪，幾型

先唔講樣果d

果陣睇48派生團賣極都過唔到akb，自然乃都睇死並冇興趣啦

音推型棍示意圖
揾咗好耐 100%match 有冇人想睇

禾都save左你fb攬女圖

pm

個陣以為乃係akb啲人分多隊出嚟

比你地擇同兩個乃po手足做愛，但年齡加埋必需過50歲

濕濕鐵膽+__ __?

Sor，唔覺佢靚仔

慘 音推比幻想清直接攻擊

禾都有

得你會揀

不如我比濕濕tg你直接約佢出嚟做愛算啦

pm我

低質仔係gay ?

幾個mk圍爐

成個乃po都係gay

suda靚過我多多聲 睇緊W覆你

我有幻想ching攬女圖同中學校服照，西裝照

billy仔都係 ?

pm禾

佢食女獸嚟

用力十仔中學校服裙照搵

扮乜撚呀，你點會有

搵定換 ?

換 打錯字
有得著學生妹條裙

屌

珍 我都想著下學生妹裙仲要比女攬

係女s

多女到

中學冇女人生一大遺憾

我有喎

你而家都可以著架

痴撚線，成堆gay佬有女唔睇走去討論邊個靚仔，仲要起埋人底